［有圖］高海寧：Do you want to play a game？？？

好撚正呀

終於露真身

吉吉BB

呀 又幾玩得

對波呢

要目無表情先顯得無咁似

Yes!!!!!!!

Faster play me

一巴煎落去 玩遊戲呀喇 玩遊戲呀喇
成碌撚一野屌穿佢喉嚨 仲玩唔玩遊戲 仲玩唔玩遊戲
一野dum佢上床再拎碌撚係咁打佢塊面
玩玩玩玩玩玩玩玩遊戲呀喇

吉而家唔去食台鳥

正

I'm ready

好撚似

你贏

cls

弘b
啱啱先食咋

套

記錯咗避孕套，原來係驗孕棒

連登仔ff呢啲變態野特別生動

有預感呢篇野會出現係每一個高海寧post入面

高ling好可愛

佢呢張扮相真心屈到我有d驚

好樣衰

高ling無波 有咩優點？

好撚似do you want to play a game

個閪臭嘅

yes！

好想同佢玩

屌你老母

真係好似

Yes

佢老公樊正皇唔知點諗呢？

唔知點解笑到仆街

Do you want to play a game???

收左錢咋，玩得

樊少皇先啱

大把女人收左都唔做啦

高ling真係好撚正

仲嚟

是咪有咩誤會呀Ching

jigsaw

等我黎

嚇到我跌電話

以為偽娘

I play I play

關家姐拎獎

柒兩次

柒完再柒

又幾好睇

高ling係咪又要多謝＿登先
推足咁多年終於有代表作

想點

屌你想騎劫唔洗咁喎

屌死佢😂

痴線

叫你去差館認人真係死得人多

一係就會好似一開始蔡思達咁
同達哥同台出騷閪撚晒面咁

Cos返自己

幾似男人

到時saw出片搵高海寧扮俾saw上鬼
恐怖片當av咁

巴打生活壓力大嗎？

咁都有得笑

又會肯玩

大方

你地想睇既有笑容呀
一直都好鐘意高ling, 估唔到咁玩得

好撚正 玩呀

match

其實佢係咪整過來，現在冇塊面咁突

666

欣賞
呢個先係最藝人上位嘅方法

打錯一隻字都要恥笑？

明了，老婆睇完解釋左，佢依家笑到仆街

各位ching辛苦哂，唔駛再推

咁算啦，大家唔好推啦

😂😂😂

而家啲藝人興自嘲

羅蘭姐好正

高ling帶眼鏡靚好多

屌奶星羅蘭對腳

我欣賞自嘲

你想點啫未來人

屌你老母block哂班 quote圖撚

唔望個樣真係J左

兩個加埋過唔過100歲

羅蘭 82

冇托唔見咗一半

??? JJ 唔知點諗呢

唔好再推啦，今朝繼續俾老婆陰陰嘴笑到仆街

ok

..............

比妳有5位數點都玩啦

好想一野撕開佢件衫

羅蘭姐對腳

海洋公園又幾好野

大波女星拍廣告點只5位數
呢個又要化濃妝又要醜化自己又要扮性感引毒撚, 15-20萬都合理

d牙好黃

笑到我

屌佢老味真係嚇一嚇

叫埋林奕匡個老婆一齊扮啦
仲似過高ling

望望下真係好似
面具都唔使帶

佢好醜樣

不過算係長做長有
真人性格應該幾好

你又覺得岩

佢兩個面型好似
同埋楊秀惠既面型都好似

其實我覺得最樣衰就係個面型

不安

不了

係咪呀 唔信

佢老婆好醜樣，wear口wear面咁，以前做野又hea又無心，返工齋帶個人返工乜都唔做，開口埋口話等嫁林奕匡

連個名都柒過人

唔知佢老婆叫咩名，淨係知連登仔叫佢做數據雞

點解隻雞可以嫁到比Phil Lam

李靄璣

呢張cap 到好似電影廣告咁

大奶奶呢.JPG

痴撚線又黎1個?